其實香港啲ofo係咪收咗皮

見啲人鎖住架ofo
點解可以私有化啲單車，真心諗唔明

咁點解可以私有化公眾空間

ofo無乜人做嘢剪鎖，啲自私友咪放心鎖囉